多部份澳門人中晒斯德哥爾摩綜合症

斯德哥爾摩綜合症：是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者

呢次災難明顯係澳共政權既無能導致
解放軍出黎幫手只係為咗贖罪
但你哋就感動晒流晒馬尿咁做咩姐
你估澳門依家個政府咁無能，中共係無份既咩？

澳門人最需要多謝既係個班義工，
佢哋冇糧出，冇人命令，純自發去做
得到既掌聲反而比解放軍少，真係攪笑

澳門狗有腦就唔會搞到今時今日咁既田地啦

政府應該做就唔做，全澳市民自發性清理，最終老解出埸半日將功勞立晒

華生

支澳政府公布仲話市民啲大型垃圾放係街咗尻住支解軍做野

掌聲？邊撚到有
差佬消防唔訓覺連做幾日
仲要俾人屌做野慢呀

佢地唔屌政府，屌香港人笑鳩佢

解放軍出黎贖罪
你太年輕了
用黎做救世主角色咋
知唔知攞左幾多分？

你睇清楚我意思先

why not both?

Hi 澳門人反抗未？